Kamala Harris: COVID-19 is racist

臭四

logic
所有黑人死都關Racist 事

左膠真係on撚7 9

everythings is racist